自從隻小獌狗寄完信比高普，利身浦近4場輸3場

屌你老母死獌狗

阿迷扮曼迷

鬼叫高普條冚家剷唔應承

阿獌同盟咗

“If you win nine more games, then you have the best unbeaten run in English football. Being a United fan that is very sad,” Daragh wrote. “So the next time Liverpool play, please make them lose. You should just let the other team score. I hope I have convinced you to not win the league or any other match ever again.”

高普爸B真係宅心仁厚

真 又唔想同隻小獌狗講屌我地唔贏獌都係咁撚廢架啦呢個事實

喂細佬日日寫啦

個弱智樣好似你

如果今屆咁都可以跣到無左個英超，真係會笑足100年

可以笑定先

今年利身浦冇英超我去狗屋屙屎

似瘦版朗尼

似會然costanza

佢地兩兄弟黎

d 利狗好似好驚比人開囗中冇埋英超

唔似

屌你老母 早D寫香港咪有救囉

有求必應

嗯嗯

利記唔廢，係低汁利迷廢啫